他媽的,叫個滑強叉燒飯,一打開,冇蛋

菠蘿包舊冇菠蘿啦

話明滑蛋，個蛋滑走左

有名你叫 滑強叉燒飯

頭先聽到廚師同隻蛋講: 生舊叉燒都好過生你啦 跟住嚟手揼咗隻蛋

.............

咁有冇強